架電單車喺荔枝角跪低咗，有冇師兄可以借過江龍

喺燦基附近跪低咗，向咁多位ching 救助
小弟架綿羊黎

比100的士佬

100easy money
打去call 台支旗實比人秒殺

羊駛唔駛甩螺絲？

搞掂啦 100蚊的士佬🙏🙏

要呀🙏🙏

原來平咗，以前要200